[grant loan一問]想問可唔可以下半年先黎借loan

如題 有冇人試過下半年先黎申請借loan本身係批左半額grant 聽日會打去問不過突然諗起想睇下有冇得依加解答到